好心你班友就幫手 update 下和你 eat

入到個 app, 見到附近黃店, 得幅舖面嘅相，餐牌食物相都無幅，叫人點幫襯

全部人都可以 upload 相㗎，你附近有黃店就幫手影幾幅啦

即刻上去up

push

幫手推多次

其實可以自己上open rice搵，fc咗係黃店我已經收貨，當然有埋食物圖片係user friendly啲…

tui

啱啱試 啲相唔跟order搵唔返

upload咗幾次相 但無人批

收埋皮